請廣傳支持政府警察大遊行， 等佢哋知道乜嘢叫做一百萬人大遊行，等佢哋見識主流民意都係支持修例。

重要時刻，我相信支持政府警察嘅人一定會行出嚟，放心我哋有警察保護，聯署簽名都接近一百萬人，請大家支持，唔想再俾人標籤話係五毛，大家係咪咁話先，最緊要最緊要係廣傳，香討已經有人發起。

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推